[本土EDM創作-巴曲]求分享求comment

見呢邊都幾多edm post , 想上黎分享一下小弟同埋朋友一齊創作既EDM, 我地叫巴曲,年頭開始玩,到而家為止出左2首歌.
都係廣東話edm, 呢2首都係近future bass, 比較chill d, soft d. 黎緊會想做d恆d既同玩多d remix

1. 牢中花:

2. 來世

我地目標係將廣東話edm做起黎, 係香港做indie難, 做edm 既indie人更難, 基本上係好少資源同support,
所以好想巴打絲打們比多d意見我地, 同埋支持一下我地

我地個fb page:

加油，你既朋友介紹過你地既作品比我聽

竟然 , 其實身邊d朋友都好支持我地, 好多謝佢地分享我地d音樂出去
多謝巴打支持先

幾鐘意 不過可能廣東話咬字同音調多變化過英文 聽起上黎啲歌詞有啲唔清楚咁
加油

呢個會再留意 多謝巴打先

Bookmarked

推
一陣聽

多謝巴打啊

推一推post 先